好心班非洲黑鳩讓返個位出黎啦

霸住成5個位，但冇一隊出線16強
下屆改做2隊玩下就算啦

塞內加爾

輸硬比哥狗啦

超霸鷹

輸硬比阿狗啦

埃及撚係黑鳩